『正股驚閪咩』論是咪冇錯？

思捷，pccw, 利豐

係
平保90蚊入 呢一年溝溝下依家賺返7蚊走埋

細價股同創業板另計

8號仔，思捷：哦

獅子

驚到成個傻閪咁

使撚用腦

無人叫你all in 一隻正股

all in 美國S&P驚西咩

只限美股

正股+基本面靚仔咪唔驚

GE 廢到仆街喎

都未執...驚閪咩
總有一日升返

假設間公司唔會執

支爆就大獲 應該有一千幾百間執笠
平時嘅話坐一兩年就應該無問題

你永遠唔死就係，有d要你坐返十年廿年先回本都夠錯啦

一股賺7蚊定大數